我懷疑有人偷偷加速左時間

點解2x歲既時間過得比1x歲快咁多

左加速 右減速
其實冇多到

made in heaven

你知道得太多了

因為你日日等出糧望時間快啲過

2:20
個個人都會咁 唔係全世界就你一個架

只會愈來愈快

感覺時間一年過得比一年快，不是沒有根據的迷思（Myth）。早在 1975 年，美國辛辛納提大學（University of Cincinnati）化學工程系退休教授 Robert Lemlich 就發表相關研究，指出人對於時間的看法，是基於生活經歷的比例；小孩 4 歲，一年是他生命中的 25%，但到了 40 歲，一年便是生命的 2.5%，所以，對於「一年」的時間感覺上比較短。

所以我地必須好好活在當下